有無極限運動既TG GROUP?

想搵下香港有無人玩

ROOFTOPPING/PARKOUR

TRICKING

WALLFUNNING

等

喺香港生存
算唔算極限運動